有無手足幾呢日係咁loop虎山行=,=?

聽到停唔到😰😰

死肥仔個flow超正

老道

那就繼續人間遊 雖說不太平
明知山有虎 偏向虎山行

yoyoyo 一望無前虎山行